真係唔可以上咁多連登

會傻

Thank you and bye

躝啦傻仔屌你老母

你上連登唔用腦？

ok

咁你咪唔好上囉
單機啦

好行，小心比車車撚死

走啦屌你老母
仲咁撚得閒開po
躝返入你老母個閪到啦

樓主你意思係咪上太多會情緒失控咋

呢句真

係
利申：白卡仔

bye9bye

抖下啦 等你歸隊

好彩你開post咋 又可以block多隻

block. 由佢沉。完

bye